反對吸毒大遊行

諗得過，反對吸毒，教育下一代，你我有責

識玩應該係咁玩

正

好提議

呢個可以,推

有料

Push

推

推廣大麻

反虐兒
反盜竊

18區反罪惡宣傳大行動

要推廣藏有冰毒刑期坐幾多

同日要另一個「支持香港警察 支持冰毒合法化」大遊行

我就係要呢啲

短片指出吸食「冰毒」不但會上癮，更可能引致暴躁、幻覺、精神錯亂，甚至令腦部功能永久受損

搞到D狗興哂無得打人
又唔會怕俾人反對